蘿莉塔正妹爆腳踏多乾爹 國中就賣淫照片曝光

貴圈真亂！中國《鬥魚TV》直播主「是有希」長相甜美，時常cos二次元女角、蘿莉塔打扮示人，深深擄獲許多宅男粉絲的心，最近卻不知為何與另一知名蘿莉塔正妹「淺野御子」發生衝突，沒想到反被御子的粉絲挖出她援交證據，指控是有希國中起就在賣淫、腳踏多名乾爹，左手收禮物、右手就賣掉，被發現還回嗆自己援交行情是3000🇨🇳🇨🇳人民幣🇨🇳🇨🇳（約新台幣13500元），「你上了我60幾次，算一算你還倒欠我4萬！」

本名董禺汐的網紅是有希現年17歲，本是東北師範大學附屬中學學生的她，目前已休學專職從事網路直播，白天則在女僕咖啡廳打工，原在網路上小有名氣，近日卻爆出援交醜聞、連不雅照片、影片也被一併外流，爆料者指出，cosplay、蘿莉塔服裝價格不菲，董禺汐為了經營網路形象開銷極大，在是有希之前，董禺汐曾用「绀野白音」網名腳踏多男，索討高價的cosplay、蘿莉塔服裝做禮物，拍完照打完卡後再打折賣出，其中最有名的就是「和平之春」，一件就要18000元🇨🇳🇨🇳人民幣🇨🇳🇨🇳（約合新台幣8萬元）。

「妳有男友了為什麼還要與一堆喜歡妳的男生來往密切！」後來有男友發現自己辛苦存錢買的禮物被董禺汐變賣，一問才知自己只是眾多「金主」之一，花了10幾萬成了火山孝子，質問董禺汐卻得不到正面回應，還被反嗆倒欠她4萬🇨🇳🇨🇳人民幣🇨🇳🇨🇳（約合新台幣18萬元），「裙子都我買的！妳卻穿去跟多少人援交？要不要點臉了？」無奈當年事情鬧得風風雨雨，董禺汐換個名字之後還是有一堆粉絲追捧，不少看完她穿著和平之春援交不雅照的網友都十分感慨，「唉，只要是個美少女，再黑還都有人敢要接盤......。」（即時新聞中心／綜合報導）

（本篇圖文由《蘋果日報》提供）

得罪講句
做女人真係好易贏

圖呢

得罪講句
做靚女人真係好易贏

生得靚細細個已經成班狗公護航
就算比人玩殘哂都有得二擦轉生

三千蚊一次我都想屌下

又話有片

又冇連登份

連登孤島效應再次出現

有咁靚既女比你屌
連登仔會唔會戴綠帽都當唔知??

大陸真係多雞多到

照片曝光?

其實呢d網紅都預左係雞
點解仲有傻仔以為自己同佢是愛情
強国不嬲係鬥呃

唔怪得p2p都呃到咁多水魚

火山孝子呢個咁old school嘅名詞

我是入來搵片既